Vlevo vzadu je postl . sýn leží v postele , je nemocný , uprostřed je křeslo , maminka je v křesle .
Je se divá na televizi , vepředu vpravo jsou stůl a židle . otec je v židle čte noviny . nahoře je lampa je vleký , vzadu je okno
